政府公布明日全天候開放回港易計劃預約系統

政府公布，明天起全天候開放回港易計劃預約系統，方便市民可隨時預約系統內的名額。

在實施新安排後，市民可即時預約1月14日至1月24日的名額。其後預約系統會每逢星期三的零時起，開放下一個星期的7天時段的名額供市民預約，例如市民可由1月20日零時起，預約當天至1月31日的名額。

為實施新的預約安排，回港易計劃的網上預約系統會於明日零時起暫停服務約30分鐘，以進行系統更新。

一路屌香港人抗疫疲勞,一路放病毒入黎, CLS

正，攬炒之母

第5波is coming to towna

掂，殖民地政府要幫宗主国接收支那肺炎病人

有e個正苦 睇黎全年都有得wfh

回港易就係散毒源頭
唔好再賴香港人
同埋唔會裝你個仆街監控軟件
立即放寛所有堂食！

十四日病發，到時可以睇吓香港個數字

支持攬炒

正，又引支那狗番嚟有支那武漢肺炎
仲唔搞掂班廢老藍屍

第4波都未完

玩埋下年都仲得

支那有人驗11次先陽性
然後政府全天候開回港播毒易

然後，香港人繼續堂食都無

所以可以安心移民英國
做香港份工 出港幣糧 係英國生活

永續武肺 逼鳩香港人打支那疫苗

係先好
快手wfh多年

但中國又準備爆

放心會入本地個案數

而家少緊 佢地頭痕
點搞呢 點搞死d商家好
於是就諗到條絕世好橋
就係放支那豬落黎

正

河北回港易
黑龍江回港易

播毒易